
                      Me ha gustado mas que la primera, sobrerodo para quien no se haya leido el libro, puede sorprender bastante. Sobretodo, es una peli para pasar un buen rato en el cine. La recomiendo!!
        
            